由台中機場去台北快d定花蓮機場去會快啲

如題 個行程中間一定有一日要去台北搞啲野 唔會留得耐(之前幾次行台北已經行到冇野行) 之後諗住落番去高雄&墾丁

台中有高鐵
東部得台鐵